對付黨鐵方法

#策略1抗爭由日常生活做起罷坐港鐵
一星期最少兩日，持之以恆

#策略2全民齊退拿回八達通按金
八達通按金凍結左市民好多資金，建議全部人去取消 八達通 退回餘額 增加 狗鐵行政成本。
每人最少有1張八達通
$50 按金 x 200萬++ = 1億
盡做！

#策略3罷去所有地鐵商店商場
黨鐵最大收入來源係商場舖租同地產物業發展
嚟緊繼續「罷買」， 不消費，不娛樂購物當儲錢 ，斷MTR經濟命脈
港鐵商場：圓方、德福廣場、青衣城、PopCorn、綠楊坊、Citylink、杏花新城、連理街、海趣坊、駿景廣場、新屯門商場、恒福商場

#策略4每人去買1股黨鐵
記住係1股唔係1手，跟住轉自己名，每年股東會去反對董事連任，反對董事加人工，同埋反對董事發option俾自己
買1股嘅好處係，某啲公司行動，投票權係計人頭而唔係計股權嘅，政府係大股東都冇你辦法，買1股黨鐵只係四十幾蚊，手續費就睇你用邊間銀行/股票行，而黨鐵每年要用五十幾蚊寄年報俾你 （可要求中英文版本）。
註：電話落盤可以一股、銀行支票戶口可做（不是所有上市公司只計股權比例，有計人頭的）所以要大家入一股人頭取勝，如人多響應入一手反而會推高個價仲益咗佢

#策略5全民去信全球相關鐵路部門請願
提醒受北京控制嘅港鐵公司營運當地交通基建所構成嘅國家安全風險，反對及阻止港鐵投標海外營運權。 部分由港鐵公司經營的海外業務為 （drafting in progress)
1）London Crossrail
2) South Western Railway (30% 股份）
3）Stockholms tunnelbana
4) Melbourne railways
5) Sydney Metro Northwest
6) Dublin metro

#五大訴求缺一不可
#WeBurnYouBurnWithUs
#HKMTRBoycottMovement
#你咁樣係唔會令到香港人驚㗎

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

黨鐵必須死！